我的母亲出生在欧洲胜利日，她的骨头还没有被几个月后的原子弹所污染，原子弹开启了一个新时代。 日新世的黎明-第90期:绿色的东西|夏季禁卫鸟| 2020年9月16日|鹦鹉螺 
 如今，他的遗产可以在克洛伊·怀斯(Chloe Wise)和贝丝·萨尔维尼(Beth Salvini)等艺术家的作品中看到，她们现在是我们这个时代最重要的假食物雕塑家。 夏天永远与这把玉米棒椅在一起|Emma Orlow | 2020年8月28日|食客 
 正如我们通常理解的那样，宇宙学的一个核心特征是一个被称为暴胀的时代，它被认为发生在普朗克时代之后的几分之一秒内，普朗克时代本身就是一个神秘的时期。 Schrödinger的猫，当没有人在看-第89期:黑暗面|丹尼尔苏达斯基| 2020年8月26日|鹦鹉鹦鹉 
 在这一时期，气球适度地放气，但真正起作用的是急剧缩小的地平线。 大弹模拟挑战大爆炸|查理伍德| 2020年8月4日|量子杂志 
 在大约11700年前结束的更新世时期，米兰科维奇循环使地球进入和退出冰河时代。 地球气候如何自然变化(以及为什么现在的情况不同)|霍华德·李| 2020年7月21日|量子杂志 
 与此同时，无论其文明、时代或专业领域如何，它都是聪明人的标志。 难以忍受的sat精英主义|James Poulos | 2014年3月8日|DAILY BEAST 
 正如我所说，巴尔扎克所描写的时代与我们所处的时代极为相似。 生日快乐，巴尔扎克:基本小说|罗纳德k弗里德| 2013年5月20日|每日野兽 
 国家时不时会进行镇压，最引人注目的是在法西斯时期。 大卫的读书俱乐部:科萨诺斯特拉(下)大卫·弗拉姆2012.8.15每日野兽 
 歌颂维达尔，就是歌颂他所代表的那个早已逝去的时代。 戈尔·维达尔代表了一个作家就像摇滚明星的时代 
 《布拉格恶魔》是真实的，因为科尔可以用戏剧性的讽刺掩盖这个时代的恐怖，但他也可以大声地把它喊出来。 必读小说:“布拉格的蛇蝎”，“德比日”和更多|马尔科姆·福布斯，希拉里·凯利，Mythili Rao | 2012年5月9日 
 于是，他的人生又发生了一种变化，他的人生也就进入了一个不同寻常的时代。 homestead |Oscar Micheaux 
 科学告诉我们，人类存在于冰河时期，这至少比基督教时代早五万年。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 这一划时代的发明于1832年问世，使非凡的发展成为可能。 最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒 
 这就是斯坦纳第三或最后时期作品的狂热崇拜者说的特点。 小提琴和小提琴制造者约瑟夫·皮尔斯 
 在他的主持下，1861年开始了，这一年注定要开创柴可夫斯基人生的新纪元。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基